依期一齊旺 ! 大家唔好針！[295]

正評贏大錢

認真講一講。 就算差十幾萬又點。出黎腳踏實地做野 一年都賺番十萬 咪慢慢還囉 .. 死叫有咩意思 人生仲有大把野玩

針得

lm

留名

大家唔好針
盡量跟實一鋪蛇
可以追返

針

想死又唔得？

c 呢 入波呢

唔阻你

有無人買俄超

俄假針得

以後唔撚玩韓假

一鋪蛇今日失咗蹤

睇你個名下一個應該就到你

俄入波未

江原走盤一世球迷

對

朝早玩完訓到宜家

俄仔半大

今日韓假啲正氣波全部仆曬街

JJ聯冇事

唔洗心急 最緊要快過696入

5c

刷到上天

Jj聯都差啲出事

C呢屌

ok gun

94分先入返 差少少又要輸半

半大已死

買唔切

俄假半大

留力踢亞冠啦696

羅富全不費功夫

俄假 屌你老母

6c

FC玩完

又要入錢 日日都出入馬會

尚3:0

依場角大已經唔會再買到，進程咁快

施華芧到

淨係買左半注 希望中

半場買細

根本兩隊都少開半大

半場角大

696半大

江原屌你老母

交手5場4半大喎

澳真買咩

水原好似差一粒就有巴打派

柏雷個仆街抵撚死唔刷角

只求半場01

墨勝

屌696 12m

今場可能全大 利申苦主

696 12m

澳假四寶？

等足水13.5s

12m

美斯巴幾時再黎帶領 就黎針

等佢跌先入

依家中位13.5 14.5
唔洗買

俄狗半大阿

要入啊 696

強陣12m

屌 快miss

696 12M

水原三星追和我比狗屌手

上呀696

屌埋我 唔該

Goal!!!!!!!!!!

1:0

696 1:0

696 10

無架啦

1:0696

Goallll

jump

買咩針咩 痴撚線

強陣好波

696頂到完場

1-0Goooooooooooooooal

696強陣

留錢賭馬算

好強

三星追和先 cup唔cup 唔好講住

佢今日都針左2注

696 頂住啊

匆Gel頭啊手足

水原又諗住半2全2...?

等我陪你叫下喇

696半主頂住

到俄仔未

12M關強陣咩事?

黑哨 12m 屌啦星

水源21

三星goalll

好想買角封完未

噴精定墨勝

唔強點入

跟美巴輸到仆街，應該係自己搭沉船了

696

三星追和一世球迷

水原！！！！！ 加油啊！！

強到對手要犯規

陣?

屌你老母又offside
Var中

唔強陣點博12m

噴精100%

你老母又炸

屌又fake goal？！

收息

屌啊

強陣要開埋-1 呀

俄超半大 求你

4個200巴打係邊

on 9

又FAKE

屌你兩球炸？ 冇撚野呀

一不離二，696快手再入

串埋鯨魚有冇得諗

噴精半主

灰撚左

屌你老母2球fakegoal

696再入加刷c

臭閪韓假 針針針針針針

我屌佢老母

咁不如直接比多球首爾啦屌你on9

7c

3.5b , 西鑽

炸兩野 假到呢

吹雞完場算啦 炸兩球

球證隊vs水原三星

咁炸法 士氣都無晒啦屌

西鑽真係閪

水源FAKE?

球證買左細波 唔會再入了

半大阿俄狗

三星係咪屌過球証老母？

吹雞直接判三星輸算啦 唔踢啦

696整多粒開埋讓主4倍

696快入多球 俄半大

球證做完var手勢又唔睇片

9.5b

鑽和未

等多陣就補飛

水原作客全北 又係球證送紅牌

溫個書miss左696角大

水原苦主

你老美

same

澳假冠軍戰成日有12m 買貝里沙首發入波

696半大啦

咪半7

俄仔已死

半7快

閪鑽先一射

俄假半大已死

澳假成日客主 主客

兩句其實有咩關係

SAMSUNG 被迫害

俄快半客

3.5B佢小注

三星求走盤

12m咪比佢射

696 開到半大 一位

本身走左 被迫害

首爾水原俾多一球

俄超係時候1:1啦

唉 cls 有無巴打有睇live 知咩事 係咪真係offside ?

我

samsung兩球fake goal
係咪假球？

一位食屎

紅鑽快cup

LM

一位要派比佢

俄仔入未

俄超0-1啦

好呀

俄狗

我GET錯以為要最後射12M
對唔住

針到笑

俄狗 屌你老母 cash out不賭了

跟咩輸咩

近幾場澳假邊隊上半場領先邊隊就會輸

三星係時候劇本性追和

75’2-1
82’2-2
89’2-3

咁樣就好啦

俄狗斷腳啦 半大阿

比廢車搞到心態炸裂

唔駛 2-3 ，2－2夠了

做咩啲角停哂手腳 ???

半大只需5分鐘

好

被韓狗輪姦咁款

飛腳 = 廢腳
前鋒 = 廢鋒
成功丸 = 失敗丸
勝利 =

半7

准奏

俄仔快撚啲入

眼見好多人跟都輸 自己度啦

所以ALLIN射精

水原CUP 1星期球迷

696 ng !!!

痴線 又要爭前四又盛 對垃圾一粒都冇 上場贏榜首仲要

俄狗入波未呀屌

買日假針晒

想入12.5b繼續停角唔該

勝利 = 澳職冠軍隊

Cls

Lm等睇

半大jump

日職試下入多球

三星反cup 去旺角cosplay S9

射龍門員把撚咩

三星啲人唔好衰比球証睇

今日都算正路

一星期就算啦

696後防派膠都把握唔到

又想半7屌你老母

屌你696停c

S9

唉垃圾俄仔

正 有機會買

咪撚停c 咪撚唔入波

水原客其他食一部三星手機

8c

俄假半大 一日球迷

無啦 中位數.. 買細就得

大你一星期

一講完就有

水原走到盤我扮Note7爆炸

大多你一個月

俄超半客被逼害

唉屌 快撚啲入啦

召喚冰封俠

燈

又VAR

火大阿垃圾俄狗

水原可能12m

696半主gel

唔洗爆你都已經note7

696 半大呀

9c

又點呀球證

水源追唔到和即刻扔晒所有同samsung有關既野

有無人長追14.5b

水原三星 醒定啲2-1 2-2啦

點睇澳職

水原3:2，閪鑽2:1
劇本

羅巴仲追唔追

俄佬快D

三星禁區外free kick

想追角

。。。屌

試過半10全12 各位追c既巴打小心

俄假食屎

快d 12m la

Dllm俄超

屌佢老母球證

OK

13.5s boom

補反cup算 半格豪比狗

首都勝利日
FC東京 FC首爾
熱狗會唔會做到FC倫敦

比狗屌啦

696 9.5b cash

以後唔玩俄超了 垃圾波

15.5s/b?

FC多倫多

15.5b 追唔追得過？

水原12m

allin咗16.5b 開唔出20c 我用a4紙介手

立即冰封角球

it's too late

Lm

含撚啦球證

開到我介龜頭

信念

真係12m 今次 水原

渥太華

2:1

垃圾俄佬入一球比我啦好嘛

2-1 咗

真goal未水原

三星goal

never too late ah

2:1 追和未

2-2 一世比狗屌

同路

想睇

巴打真係可以派了

Samsung 上呀 最後5分鐘走佢老母盤

講真 今次唔係講笑

2-3下部機買samsung

屌埋我啊唔該

冇fake啦嘛？

好感動 炸完 果邊又入唔到終於入

14.5s
重心

屌你原本2：3 變2：1

俄狗半容針

屌你俄超

2-4 我都唔會買三星

0入球能力的閪鑽

好撚垃圾

可能真係2：3呢

假希望黎 成功丸劇本
完場3-1

696半主cashed

水原 出絕招啦

輸哂了

係咪有人派4個200
要留名了

鑽 追和 7世球迷

水原2-3下部三星

水原追和 下季球迷

你出年先留名啦

好感動條2穿1收萬1蚊 由11K輸到得番2K再上番13K

針 blacklist俄超

水源追和即刻換三星

餓超半大送錢

唔好咁啦日巴
5:50分玩即場ng啦

15.5b 追唔追好

西鑽快d入波啦

半9全12

咁冇誠意 下季先做球迷

真係半客

卡斯GOADL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

水原快啲追和比我扮Note7爆炸

0:1有撚用咩俄狗

半大只需一分鐘

咁水原追和扮水原叫

中左wor

補幾多呀俄？

紅鑽同696都廢左好多

咁都crush? 咁半大算咩

俄超比多粒

無了

你再唔縮
會變0

即刻完了

0-1完了

爛腳對廢鹿

+5

samsung比多粒

睇咗西鐵

係咪你派4個200

垃圾球證fake完兩球 比人和返啦

走盤都好

上啊

已經平注都係咁輸 買大開細種感覺

Cashed

屌半客
做得好

一分鐘一球 +5 會2-幾呢？

決定入錢跟羅巴買即場角

收皮啦低級GEL頭撚

又要玩即場696追數啦

完場抽人派 抄低晒上個Post D名

水源絕殺一世球迷

gun

巴打
我有留名

加埋我
職乞

主隊賴扮傷hea時間

首爾x尚州gel

西鑽反cup同next goal都落飛

多謝

Cash la 驚仔

三星jump

首爾正垃圾

水原走盤今個月飛韓國慶祝

羅巴 14.5s 入得過?

唔抵得我crushed

落飛就中發左達啦

其實我咁買係咪好傻？

同問 想入

垃圾俄 希望中696同水手回下血

唔抵得？
買幾多咁撚猛料呀
影張飛睇睇

踢親亞冠果啲波得696 贏梗.. 咁勝利

係

今日我強燈！
前鋒
飛腳
成功丸
柏雷
水原

手持696盤，10.5角大

針 IFC見

OK LM左

696 俾多三角來

兩隊都有個原字

岩呀

=完

完

救得一個得一個

買左696 應唔應該補飛

不了 我買既波就要中

比佢水撚完啦真係

留了

下場我買勝利

無飛睇既
等我仲以為有買添

補和 唔似反cup到咁撚廢

G持

唉 仆街了

我未買

勝利不要勝利了

紅鑽 ng

可以買西鑽NG?

賭都唔賭馬會啦傻鳩

角大咁易

賭其他都可以有飛既

Block啦 仲同佢猜咁多板

鑽ng

你講完即刻唔想買
本身睇好勝利

唔賭馬會都可以影飛架

剩番100一定要跟即場角起機....

g持

放心啦,10.5中硬 燈唔死

飛就不了

羅巴全大追左幾多角

歷史一刻

不了

雞仔注怕醜？

睇住你比馬會食水我都唔忍心

買左10.5b我而家已經gel緊頭

如果10角完場立刻到馬會cut account

gchi 不賭便是贏

10角今季唔再買日職了

有無人有睇live
想買閪鑽反cup是否不智

呢期一齊jump

696ng 100% 閪鑽識撚入波

唔同啲傻鳩吠

強陣 -1

好似696ng會好d

唔買最好

Bet記轉左西鑽讓平半

有無試過半9全9？

有

我買了

半2全10都有

但呢兩隊唔會

韓假迫害3叔....

琴日就有啦

練心大法 14.5S 已入

696唔入波請刷角

垃圾馬賽

乜都冰封啦

買定氧氣罩都得

半9全9難度高好多

今日噴精射唔出啦

咁多波買成晚，點揀要練心

all in

師兄冷靜

一齊去 ifc排定隊

似WO

中

又衝動左入左紅鑽ng

我696 上盤，唔好對我

屌你冰角

-1c 都咁難

集氣開賽前角大

1 1 之後2 1 又得啦

上次睇勝利打老鼠
今次到打射精
支持勝利

冰角咪冰角，連入球都冰埋

696入未

10c?

9

追撚到15.5啦 冰你老母咩

我都係
去緊ifc排隊
準備定跳

立即冰封角球.GIF

你好似琴晚針到依家

入緊13.5呀屌

我買先冰角。屌你老母

紅鑽好似好撚勇猛
和好啦 咪撚cup啊

熊貓蘿蔔 見都未見過

Sosad 次次都抽唔中我

13.5b 2.1 高水

職乞

12m?

自膠

which?

13.5S 終極練心
閪鑽Cap 一世球迷

Offside

我上環出發, 幫你霸定位

696 ng

朝早贏左4串1
贏左10k
今日都係針左次俄超半大者

飛已補 夠薑反cup

頭先封左嚇死

嚇撚死 好彩吹左唔計

反杯啦

12.5s 練！

我都贏左朝早4穿1
鳩買先中 20倍

13.5練緊

升到幾多入12.5b好

我中10倍

原來回左血

快手刷角

-3c

13.5b入手

屌你老母696c在哪？

紅鑽又停角又唔入波

我朝早有講
朝早4場客主主主

冰封了

個app係咪壞左 見唔到有角

星期六 11
鹿島鹿角(主) 對 浦和紅鑽(客)
下一隊入球(第2球)
主@3.02

星期六 11
鹿島鹿角(主) 對 浦和紅鑽(客)
下一隊入球(第2球)
客@2.33

買哂都有賺
好似幾抵

紅鑽快入

你個野壞左啊

半9 全9

No goal

冇入球？

1-0完埸就GG

15.5b 苦主
一折出售

不要

睇場波以為西鑽lead緊
係度猜波唔攻

買完冇角

買多個 no goal

冇咁易既

no goal就真係賺

唔好燈死10.5呀

馬會賺

15.5b終極練心

13.5b屌你

炒左俄仔半大添
696fg ng

半9全9

拿拿聲比多c 定定驚啦

大戶出水未?

頂至呀12s

馬會Gel定都得
馬會cashed

真係似no goal

紅鑽想贏就浪射刷c啦屌你

三千巴尋晚有冇斬獲
點睇水手

角呢仆街

1.5/2s

10.5b 11.5b都要jump

咁快踢爆
等佢大大力轟先麻

0c wtf?

後悔冇買15.5s

係架

我買盤一樣

屌角呢仆街

閪鑽入波未呀

無角 出事了

2:0 未

等11.5

快啦

仆街針得

9.5大 -1

閪鑽快入

13.5b唔通要針

唔開-1 可以輸埋佢

係囉 就破產

紅鑽快D天元突破啦

有冇咁撚黑 半9全9？

補返細

就

小星星買咗咩

同問

696唔射就比閪鑽入啦

鑽入未啊

通常一補細就角球雨

屌唔入就刷角啦仆街

客

咁又係

角球呢 ???

和都好啊 收返幾十坐地鐵去ifc

落到11.5...

角大jump

no

入咗先有得刷

11.5 都出返黎了

....

12.5s

買咗11.5 未驚過

定c

日假真係日假 垃圾波

小星星係咪買咗角大？？？？？？

角球呀

11.5細 2.29想補

應唔應該入番注細對沖下10.5

696 個場有冇機會3球

10c

10C

對左了

10.5b

頂住呀

13.5s 高水入左 估到佢實玩野

唔 撚是掛

9.5b cashed

睇返上場表現 勝利應該贏

13.5 b 4倍入唔切

-2c

696最恐怖就係入一球守完場

咁咪好彩囉

-5c

呀！！！冰封角球呀！！

屌～～～～～～～唔好比假希望我呀

睇黎11-12C

9.5 cashed

角上呀唔好停

如果呢場真係10c 完都幾恐怖 星仔10.5b

-4c

買得太少

吹奏咗星巴好耐

20分鐘比多1c 有冇

15.5b派100

696換前鋒

我了

13.5b 上啦唔好停繼續刷

半9全10

It’s time to cup

13.5s gel

11.5b

紅鑽ng

我我

11c -1

10.5b gel

15c gogogo

好似難啲

696 12.5b 一位

11c

星cfu買左

有D難, 但gchi LM

入唔切

比14C我呀求你

冇希望照留

主ng

11C

不德之鳥lm

星星大蛇黎 勁過美斯
買乜針乜

反而係紅鑽換433攻

11了無事無事

快d入波啦696西鑽

一補完就2粒角球

me

13.5b

睇黎我燈d

比多1c我

ok

最快LM

15分鐘上啦3c

無入球了

人地都話最快lm派

做職乞仲好過賭

屌你地老母咩
人地都話派第一個
仲洗乜野皮

5.6倍買咗冇入球，希望中

奇蹟

15.5b 有希望嗎？

11.5 cashed

識買啦，要噴精

12C

-2C快比

加油-4c

11.5 cashed thx

2c有啦

記錄係用黎破既

咁都得

又嚟呢啲邪到爆嘅野

Thx

好旺呀你

1球12碼到尾？兩隊垃圾

12c 11.5b goal!!!!!!!!!!!!!!

追和未呀紅鑽

鑽

角球雨來襲

小星星澳職買乜

13.5b 4倍冇入 中咗就dum春

是但同我入一球

點會估到角球仲係696刷
西鑽西到

支持勝利

不德之鳥

我我我

好多CD rom

角球我都係跟羅巴 唔識玩角球

-2c快手啦

召喚星蛇 澳假買咩

澳職唔信依味
仲要決賽

13.5s要了

靠星蛇回血

因為好多人派鐵

真大蛇

墨本盤 fg 客w 半和

好！

10分鐘2c冇難道

水手

-3C

10分鐘 2球

12.5細有冇希望

又洗幾版

到左2018年仲有人買閪鑽

應該3分1個po係lm

以後想推po就話派

好想買14.5

黑哨696 主場雞垃圾隊

墨勝+ 8鯨？

同晒路

紅鑽追和派一個100

呼喚角球雨

水手個種閪
鯨鯨+1 0.5/1半細博下

死守12.5S
13.5S

噴精盤

696頂實

晶宮主勝有成2.5

支持

13c

696 goal未

-2C

頂至呀

未到6點...擊職表示已派彩

噴精上兩季踢到今季冠軍戰 都唔差

星星買咩

呀

Lm 撚好煩

不了 上場廢過西

13C

針撚死

6969696969

就黎爆啦

未出...我都等緊他出水入貨

屌你個閪次次我扭緊屎忽就即刻有角

差一個求下你

696盤頂實呀

應該得

去盡入15.5b好嗎

會

一蚊不買696

原來頭先冰咗成半個鐘角

頂唔頂到13c

不了我13.5S

696 什多粒啦

15.5b已入手

求派錢風氣

又黎冰角

唔貪心 比多2角

13.5smolamola

快手整多個c

西鑽

696應該有尾角@3以上

頂撚住

冰埋入球

紅鑽追和抽2個派$100

澳假想買主隊

696大波ok?

柏雷D角做乜撚野

即場? 唔見你POST?

買唔到...已入貨2/2.5.好早時

d人話派話派 根本抽都冇抽

抽中我就有賺

一個角不要求多

好難了

噴精3.5b有冇same road?

lm 比我中一次

都唔中 點抽

冇人要水手

Me

紅鑽反CUP用電鑽鑽龜頭

其實想派錢屌波不如捐左出去算啦屌
利申屌完波中左捐開俾奧比斯

水手果種廢

發現做職乞好過職賭

直屌咗696 win 希望中

5分鐘嚟多個角球啦

1:1未

下鋪冇撞先跟

5分鐘 會唔會爆角

利申吉爆左

快了

前提要有運抽中1

閪鑽都冇乜射門 點和

im

快手和

噴射機定墨勝

抽中仲好似易過斬馬會

硬係要多一角..
琴晚曼聯我10.5S 頂都頂唔撚到佢11個 開15個我都無咁嬲

等一鋪

真

噴

真係no goal

12m 足夠 可惜主場雞

岩啊

絕殺追和未

係唔係死咗機呀差一球角球呀屌你

有賺

大角 有冇人

-1c 快啦

696絕殺佢

水手果場咁快開左

噴精有無同路

快啦角

玩曬 比球12m

2-0未

冇買

大把

話左
馬會 CASHED

奇蹟大波屌你老母

噴精大船？

仆街同唔輸到唔敢叫你跟5k—>2k

快和

Bbs

skip了睇波算

Ccccccccccccccccccc

俄假